叫晒d人出黎抗爭，拉晒班勇武

叫晒d人出黎抗爭，之後拉晒班勇武，
搞到冇晒人搞武裝抗爭，全部勇武坐晒監。
之後就立國歌法和23條，
再搞國民教育，最後重啟引渡法。

呢招好高明。

如果呢招有效大清就唔會滅國啦
那裡有壓迫那裡就有反抗

係呀 我喺赤柱覆你

國歌法已經係啦，拉晒勇武立國歌法。

所以各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊